軟把撚(狗隻#3020)post夠殘體未?你老母俾100隻狗屌呀

見條5毛每日係時事台出力洗底

有冇事跡睇下

起佢底

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
軟把撚
(狗隻#3020)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

軟把撚(狗隻#3020)post夠殘體未?你老母俾100隻狗屌呀

覆錯post